不如搞個fight club

練下身體，練下膽量，練下同人肉體接觸，學下點打交，感受下痛楚，以備不時之需

the first rule of fight club

His name is robert tompson

lihkg club

join✋

im in

I am game

you do not talk about fight club

You do not talk about fight club

The second rule of fight club is:

人人練武 中共最撚驚

Mayhem

Robert paulson

原來發夢

支持

至少唔好俾班死差佬一推就跌呀

Second rule of fight club

有冇義教泰拳之類

學賓仔魔棍啦. 泰拳係肉博......狗有PAD.

練武有益

其實地方先係最大問題

難d ...

屯公

可唔可以吸引啲老人家參加， 順便傳道

體育救港

佢鬼黎

邊個係鬼

Only after disaster can we be resurrected

搞個懦夫救星 人人有功練

識野

可以港九新界都各有各搞，樓主擺低tg我地傾傾佢？

我有人格分裂，有無酒吧老闆肯借場地比我搞

Lou記

好似冇咩人

人人有功練

可唔可以唔好打面

公眾地方打鬥

一係咁，有人肯出場，鬥士打完幫手做埋執場+清潔，有無得諗？

少林功夫 + 執房清潔

一係有無大學Common room?

康文署組場都得

打打下就有
I love fight club

Book 場打交

係切磋

十幾年前已經好多哩類網聚

咁點解無搞到最後

因為打到咁上下啲人開始大就唔再出嚟玩，然後新一代又唔用香討嗰類論壇就慢慢沒落
好出名嘅修道船都係喺嗰類網聚出名

喂睇黎真係要搞，睇下油塘而家俾人恰到上心口

想隻揪呢就隨時

現場要有默契

一見上口罩就圍2重圈
乜都睇唔到就圍揼！！

大埔又傷，九龍灣又傷
好心痛，fight club 強身自保 刻不容緩！！

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

Fight club嘅存在，就係要喚醒市民被馴化嘅嘢性

琴日入左個義士保護隊 D人都會出黎操下野

唔打面既話有興趣

唔同性質，嗰個tg我都有入

同意

fight club

樓主搞未？逢星期六半夜公園

冇咩人 同埋我都唔識點打
會唔會搵人教打架好D?

btw今星期六元朗見

冇話識打先可以打，哩個係第一個要突破嘅comfort zone

OK 巴打 元朗一役過後再講

光復香港 時代革命

女仔可否john

Sure

咁預埋我
唔識打 但係覺得要夠膽打人同唔好怕痛

冇錯，捱打好容易，但打人要突破嘅心理關口唔容易

join
以前玩過幾年, 好耐冇玩過 試下重有幾多功力都好

定好係邊搞？

Lets go fucken getit

大家不如一齊去學空手道或其他

始終有正式訓練會好好多

老鬼今次去唔到元郎
因本身有病 （同飛天南差唔多果種，長期食藥）
同有傷
費時到時有事拖累你地

但會試試寫同搵d簡易招式比你地強身健體
之前本來有位巴寫左，有圖
但我寫寫下唔小心無晒

希望可以係依兩日重寫

大家小心 727 be water

唔係要好打，重點唔喺好打度

我之前係寫點防衛
同咩地方係唔打得，比賽時犯規會無分

*因本人和理非，不主張武力